---
title: Update naskah rubrik Kasatmata
date: 2012-08-30
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Kasatmata "Ketika Kapal Perang Menjadi Alat Transportasi Tambang" (Penulis - TM Dhani Iqbal)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/08/ketika-kapal-perang-menjadi-alat-transportasi-tambang/)
